# Инструкция #

1. git clone https://wenders94@bitbucket.org/wenders94/yii2-api.git
2. Переходим в проект.
3. php init
4. Меняем в конфиге настройки БД.
5. composer install
6. php yii migrate
7. Использование API.
8. API находится на стороне "backend". Запускаем тестово - php yii serve --docroot="backend/web"
9. Получаем урл.
10. Так как сущность у нас "Пользователь" роут будет иметь вид "user/create"
11. Запускаем Redis на порте 6379
12. И параллельно "слушаем" очередь, чтобы не отпрабатываеть её вручную, 
так как данные будут записываться в очередь - php yii queue/listen 5 -v --color
13. Тестируем API, отправляя JSON-данные вида: {
    "username": "Testovich",
    "email": "test@test.com"
}
Тестировать можно, например, через Postman.
14. Данные можно проверить будет на стартовой странице.
15. Фронт часть находится на строне "frontend". Запускаем (если без Докера или того ж Вагранта) - 
php yii serve --docroot="frontend/web"
16. Переходим по урлу. И на главной мы видим список с сортировкой и поиском по одному полю.